# Translation of Plugins - LoftLoader - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - LoftLoader - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-05-12 18:32:33+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - LoftLoader - Stable (latest release)\n"

#: inc/configs/customize-background.php:63
msgid "No Animation"
msgstr "애니메이션 없음"

#: inc/configs/customize-more.php:88
msgid "If checked, all settings will be removed after deactivating this plugin."
msgstr "선택하면 이 플러그인을 비활성화한 후 모든 설정이 제거됩니다."

#: inc/configs/customize-more.php:87
msgid "Remove Plugin Data after Deactivating Plugin"
msgstr "플러그인 비활성화 후 플러그인 데이터 제거"

#: inc/configs/customize-more.php:25
msgid "Plugin Data"
msgstr "플러그인 데이터"

#: inc/configs/customize-more.php:61
msgid " second(s)"
msgstr " 초"

#: inc/configs/customize-more.php:58
msgid "Please enter any number greater than 0 to enable this feature."
msgstr "이 기능을 활성화하려면 0보다 큰 숫자를 입력하십시오."

#: inc/configs/customize-more.php:21
msgid "Close Button"
msgstr "닫기 버튼"

#: inc/configs/customize-more.php:17 inc/configs/customize-more.php:57
msgid "Maximum Load Time"
msgstr "최대 로딩 시간"

#: inc/class-loftloader-front.php:376
msgid "loader image"
msgstr "로더 이미지"

#: inc/configs/customize-advanced.php:42
msgid "Inline JavaScript"
msgstr "내장 자바스크립트"

#: inc/configs/customize-advanced.php:41
msgid "External JavaScript"
msgstr "외부 자바스크립트"

#: inc/configs/customize-advanced.php:38
msgid "How to Load LoftLoader's JavaScript"
msgstr "로프트로더의 JavaScript를 로드하는 방법"

#: inc/configs/customize-more.php:80
msgid "Description for Close Button"
msgstr "닫기 버튼 설명"

#: inc/configs/customize-more.php:66
msgid "Show Close Button after"
msgstr "다음에 닫기 버튼 표시"

#: inc/configs/customize-more.php:12
msgid "More"
msgstr "더"

#: inc/class-loftloader-front.php:222
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: inc/configs/customize-loader.php:54
msgid "Beating"
msgstr "고동"

#: loftloader.php:27
msgid "Access not allowed!"
msgstr "액세스가 허용되지 않습니다!"

#: inc/configs/customize-range.php:29
msgid "Homepage only"
msgstr "홈페이지만"

#: inc/configs/customize-range.php:28
msgid "Sitewide"
msgstr "사이트 전체"

#: inc/configs/customize-range.php:19
msgid "Display on"
msgstr "표시"

#: inc/configs/customize-promo.php:17
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "프로로 업그레이드"

#: inc/configs/customize-loader.php:79
msgid "Image Width"
msgstr "이미지 너비"

#: inc/configs/customize-loader.php:53
msgid "Custom Image Loading"
msgstr "커스텀 이미지 로딩"

#: inc/configs/customize-loader.php:52
msgid "Drawing Frame"
msgstr "드로잉 프레임"

#: inc/configs/customize-loader.php:51
msgid "Spinning Square"
msgstr "회전 광장"

#: inc/configs/customize-loader.php:50
msgid "Wave"
msgstr "파도"

#: inc/configs/customize-loader.php:49
msgid "Luminous Circles"
msgstr "빛나는 원"

#: inc/configs/customize-loader.php:48
msgid "Spinning Sun"
msgstr "회전하는 태양"

#: inc/configs/customize-loader.php:46
msgid "Some support custom image."
msgstr "일부는 사용자 지정 이미지를 지원합니다."

#: inc/configs/customize-loader.php:45
msgid "Loader Animation"
msgstr "로더 애니메이션"

#: inc/configs/customize-loader.php:37
msgid "Loader"
msgstr "로더"

#: inc/configs/customize-background.php:57
msgid "Hover on preview area to see the result."
msgstr "결과를 보려면 미리보기 영역을 마우스로 가리키십시오."

#: inc/configs/customize-background.php:56
msgid "Ending Animation"
msgstr "엔딩 애니메이션"

#: inc/configs/customize-background.php:43
msgid "Opacity"
msgstr "불투명"

#: inc/configs/customize-background.php:37 inc/configs/customize-loader.php:60
msgid "Pick Color"
msgstr "색상 선택"

#: inc/configs/customize-advanced.php:57
msgid "Generate LoftLoader Shortcode"
msgstr "로프트로더 쇼트코드 생성"

#: inc/configs/customize-advanced.php:49
msgid "Check to enable Any Page Extension"
msgstr "모든 페이지 확장을 활성화하려면 선택하십시오."

#: inc/configs/customize-advanced.php:31
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: inc/class-loftloader-customize.php:271
msgid "More info"
msgstr "더 많은 정보"

#: inc/class-loftloader-customize.php:180 inc/configs/customize-advanced.php:24
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: inc/class-loftloader-customize.php:121
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: inc/class-loftloader-customize.php:114
msgid "Press return or enter to open this section"
msgstr "이 섹션을 열려면 Return 또는 Enter 키를 누르세요."

#: inc/class-loftloader-customize.php:97 inc/class-loftloader-customize.php:124
msgid "Setting"
msgstr "환경"

#: inc/class-loftloader-customize.php:54 loftloader.php:87
msgid "LoftLoader Lite"
msgstr "로프트로더 라이트"

#: inc/any-page/class-loftloader-any-page.php:24
#: inc/any-page/gutenberg/plugin.js:42 inc/any-page/gutenberg/plugin.js:43
msgid "LoftLoader Any Page Shortcode"
msgstr "로프트로더 모든 페이지 단축 코드"

#. Author of the plugin
#: loftloader.php
msgid "Loft.Ocean"
msgstr "로프트.오션"

#. Description of the plugin
#: loftloader.php
msgid "An easy to use plugin to add an animated preloader to your website with fully customisations."
msgstr "사용하기 쉬운 플러그인으로 완벽한 사용자 정의를 통해 웹사이트에 애니메이션 프리로더를 추가할 수 있습니다."

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#: loftloader.php
msgid "http://www.loftocean.com/"
msgstr "http://www.loftocean.com/"

#: inc/configs/customize-loader.php:69
msgid "Upload Image"
msgstr "이미지 업로드"

#. Plugin Name of the plugin
#: loftloader.php
msgid "LoftLoader"
msgstr "로프트로더"

#: loftloader.php:76
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: loftloader.php:76
msgid "View LoftLoader Settings"
msgstr "로프트로더 설정 보기"

#: inc/configs/customize-background.php:62
msgid "Slide Up & Down"
msgstr "위아래로 슬라이드"

#: inc/configs/customize-background.php:61
msgid "Slide Up"
msgstr "슬라이드 업"

#: inc/configs/customize-background.php:60
msgid "Slide Left & Right"
msgstr "좌우 슬라이드"

#: inc/configs/customize-background.php:59
msgid "Fade"
msgstr "바래다"

#: inc/configs/customize-background.php:31
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: inc/configs/customize-main.php:19 inc/configs/customize-main.php:26
msgid "Enable LoftLoader"
msgstr "로프트로더 활성화"